一人一個 我有個frd個frd...

我先

我個Frd個frd屋企養左條大蛇 有一日佢唔郁 跟住我個Frd帶佢去睇醫生 點知...